搵緊一本廣東話小說 求幫手

最近睇廣東話小說睇上腦
記得好耐之前睇過一本 作者叫凍xx
本書分兩個故事

第一個係話係巴士上訓著咗
醒返個陣見到有條女係上層落嚟
追問下先發現佢係女鬼 後腦穿咗
跟住係床到醒返 以為係發夢
結果有電話打過黎 係夢境個隻鬼
仲要現埋身 跟住變左愛情故事

第二個係話答飛機去到一個島
個機長迫降 然後有人介紹佢哋嘅任務
然後死左 跟住佢地一路做一路死人
最終任務係同下一架迫降嘅飛機介紹

有冇巴絲記得本書或者作者
突然想睇埋佢其他作品

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

大家幫幫手呀

凍檸啡
《hihi喇好地地一個人點知⋯⋯》